# Busca e filtrado de arrays - Crea un array con
# Busca e filtrado de arrays

- Crea un array con 20 posicions con número aleatorios comprendidos entre 0 e 10.
- Filtrar os numeros pares
- Busca a posi0cion do 1º nª maior 2^3 = 8







